［自我隔離20日Challenge］由年三十開始無出過門口 你問我答

由1月24號開始，
因為武漢肺炎 年三十團年飯取消
因為武漢肺炎 年初一所有拜年活動取消
因為武漢肺炎 新年一封利是都無收過
因為武漢肺炎 新年假之後Home Office無返過公司
因為武漢肺炎 唔夠口罩無落過街
因為武漢肺炎 我係屋企足足困左二十日

自我隔離二十日 Challenge Completed

好辛苦
兩個禮拜冇出街好似兩個月冇出街咁

我三個禮拜啦